## Laboratorio di Ingegneria del Software 2015 ##

#### Potete trovare le guide agli strumenti cliccando Source nella barra laterale sinistra. ####

#### Link per la registrazione dei gruppi: [https://docs.google.com/forms/d/14ufHIuais3Vta1y_SWV9DkqRnA1xJ5As4gi7DG9Bg5c/viewform](https://docs.google.com/forms/d/14ufHIuais3Vta1y_SWV9DkqRnA1xJ5As4gi7DG9Bg5c/viewform) ####